有冇人覺得毒撚係肺炎之中既大羸家?

毒撚本來就唔會成日出街
疫情之下都係做自己
上堂又可以用ZOOM
無論你係毒撚定唔係毒撚
大家一齊係ZOOM到做毒撚
起身打機訓晏覺打飛機食飯打飛機訓覺
既然係毒撚一定唔會有女 可以儲到好撚多錢
相反個啲情侶
無戲睇
出街無野玩無野行
只係可以同女朋友扑野
毒撚就係只係輸呢點
毒撚又羸
毒撚輸在無得扑野

又黎打飛機文

真 無一個毒撚中武肺就知啦根本點都贏

女人其實生活依舊，煲劇睇戲hightea瑜咖網購訓覺打機，仲化少啲妝省時間，只係少左旅行打卡

反而男人生活悶左，娛樂選擇少左，少左某啲運動，大型運動賽事停左唔少，又少左叫雞，叫親只得本地雞/北姑，無外國雞，又無得返大陸，無得揼骨。

老實講，如果計起嚟，毒女先係超越毒撚嘅大贏家，如果佢係公務員(非衛生署)，飯碗穩定唔擔憂，有疫情同無疫情嘅分別，只係在於佢返工使唔使帶多個mask

又真係

推

你覺得毒撚會叫雞咩?

屌你老母你自己打開個IG睇下啦傻仔 班友咪一樣酒店high tea食水煙

毒撚唔用ig
睇唔到

假設毒撚唔叫雞，但毒女都無叫鴨
但你覺得毒女會睇運動比賽咩？有啲毒撚會睇，但女人睇運動賽事真係少之又少，更何況毒女?